[巴打必入]收養隻警犬以防綠帽

近排專登收養咗隻退休警犬，
佢哋個鼻咁勁，
只要而家我每日努力打J畀佢聞，
記熟陣味，
第時有女朋友就唔洗擔心佢派帽！

0/10

0分但實用！？

在職就要聞毒品
退休後就要聞精
隻狗一生真係慘

一野咬落去